學日文應該搵邊間好?

想學下日文 進修下
如果淨係for 見工impress 下要學到咩level ?

你學過未

好多工對日文都冇特別印象 會視為你既興趣多d

如果係大學生極建議係大學入面讀
讀哂全部course一定夠自修考N1

點見工impress，要識日文嘅工要求你好勁，唔使嘅見工條友都唔知你up乜柒啦 香港地識日文都冇咩優勢，當興趣算啦。
利申自修，過幾日考n2